天蠍係咪孤獨一生

每次都全心全意愛一個人，最後都會被拋棄 一生一世既承諾到呢個年代係咪已經唔會再有

膚淺對白

屌，信撚埋啲乜晒星座，係唔一齊就唔一齊啦，關乜撚星座事，我咪又係成日都比人拋棄，習慣咗就冇事。

太著重愛情 真係唔係一件好事

啱啊，所以我對戀愛呢樣野隨緣就算數。

你活係自己世界覺得自己好撚好 係度怨天怨地姐

隨隨下 會諗係咪自己愛情觀有問題 所以先每次係咁

鬼叫你地咁鍾意試鳩人

係

我巨蟹
伴侶天蠍

我準備愛佢一生一世❤️

比你愛個個感覺好既 就唔會飛左你啦

再搵囉屌你...灰你老母

我從來都無試 ， 男人唔壞 係咪真係女人唔愛

一齊咗幾耐？

咪將你既失敗原因推落壞唔壞到 明明係你自己有問題

信星座 抵撚死啦

多謝 屌醒

拿 唔好咒我呀
我唔諗住孤獨終老架

三年
真心講 我每日同佢一齊都覺得好開心

我身邊最好朋友係天蠍
男朋友又係天蠍

巨蟹座真係同天蠍好夾

係
天蠍座就注定孤獨終老
身邊啲天蠍座朋友全部60歲都未結婚
如果你搵到一個天蠍座嘅結左婚我就去死

你嘅朋友係咪你自己?

同一日出生但兩個性格係咪已經打破左星座準確性

從來未見過有天蠍座嘅人結婚
利申從事有關工作

星座撚=on9

係 抵你孤毒一生

咩工作

天蠍實在太陰暗
又難估 又收埋好多秘密

人地對你好嗰陣就唔受
對你差你就狗咁追住人

忽冷忽熱
食屎啦

啱呀問你感覺點又唔撚答 一問關於感覺嘅嘢就淆撚曬底咁
懶係有方向其實你都唔知做緊乜撚
收皮啦天蠍屌曬你老母

男仔處女 好定壞？

天蠍會為鐘意既人傾出所有
反觀射手一味瞞瞞瞞瞞 問非所答
利申 抽離唔到
被冷淡緊

天蠍座好需要安全感架，要真係確認對方可信先會講心事
同埋天蠍座好敏感，當佢sense倒你好似唔多想聽嘅時候佢就會即刻唔講，下次你再問佢都唔會再講架喇，因為認定左你唔係真係想聽
但天蠍嘅愛係濃烈，當你係被天蠍認可左嘅人，你會比佢嘅愛緊緊包圍，佢會盡力令你成為世上最幸福嘅人
利申: 天蠍

駁唔到

識幾個天蠍仔fd都係咁
其實你地發生咩事？
我覺得注重多少少外表已經好快KO到女

聽朝七點 金鐘 大把戰友陪你

21世紀啦 低能兒 醒下啦

外表 ok 但每次都好難打開心房

我係天蠍 但係我完全冇星座講嘅性格 所以星座唔可以作準

唔想你想點啊

我身邊有識到....

明明就多祕密
但到人哋有祕密嗰陣就死都要chok 到人講

喺唔啱嘅時間遇上天蠍
所以已無運行....唉

我識條天蠍女，

成日落酒吧

終於條天蠍女釣到隻金龜，
識左幾日已經比人破埋處中出。

唔好灰心，
世界上咩都有可能

次撚次都衰係天蠍手上
根本天蠍就係唔輸得

你d咁多唔小心對佢唔順佢心
佢就係度自己小劇場以為你點點點
跟住就諗 自己唔可以輸
跟住開始對你冷淡

屌你老味我唔會再理你地

ps得個講字 你地真係幾吸引嘅仆你個街

點解難打開心房？
我有個fd佢係拍羞到唔敢揾人
咁呢個純粹係毒撚性格

我又唔覺
雙魚表示冇呢個煩惱

乜都唔追問天蠍假以時日會講曬你知
利申:雙魚

24歲a0 已經覺得冇可能識到女

天蠍 仲未有興趣識人

屌
個個星座都一撚樣有呢d人啦

搵倒一個信任、畀倒安全感嘅咪會講
利申：毒撚蠍仔

或者可能真係太著重面子 之前果幾個ex 都係佢地搵我先

我都係巨蟹配天蠍 拍左一年多啲
天蠍理財好唔撚掂
幾乎每個月都要問我借
唔借又唔得 唔通睇住佢死咩
之但係你都唔好一出糧就買呢樣果樣
（最近又買咗架全新電單車）
月尾走黎問我有冇3幾千借
今期係6月問定下個月7月
叫我下個月慳啲錢
佢要我幫手還卡數
雖然佢有時會還下錢
但一邊買野一邊問人借又還得少少 想點
點同你過世？其他天蠍巴有冇理財問題

收皮 比天蠍派帽
以後唔同天蠍一齊
成日收收埋埋

唔係個個天蠍都係咁，有啲只會長情一個落去，我就係咁

姐係要唔問
反而佢會自己講？

可否講多少少

以我所認識既蠍都係好享受獨處
就算成日同對方wtsapp,都好難睇得穿夠竟佢對一個人有無意思
天蠍男如果鍾意一個人會點？

一定會秒回 會引你想講你既感覺

除左秒回 仲有啲咩舉動,可唔可以再講多啲
另外男蠍係咪好鍾意試人,無100%把握都唔會出手表白？

我識親既天蠍都係一啲喜歡浪漫, 但又有啲難捉摸既
但同樓主一樣都係好重愛情
呢排係咪經歷完啲咩

你的樣子如何⋯

我都好怕曖昧
利申：日秤月白羊

其實唔難捉摸 當佢真係愛你，佢會成日比啲小驚喜你，可能依啲就係你地既神秘感

我係咁，往往好驚自己交心後 比人白費

一可以擁有嘅野有限
伴侶同面子之間你揀咗面子

你要夠耐性
因為真係好多野佢引導我問佢
我都尊重佢私癮唔問佢

佢隔一段時間就同我講了

我都覺係 自己對女朋友既態度有問題先令佢走

係咪每次都和平分手

我啱啱相反，佢話我太就佢，個人太無主見

我覺得對付佢地最有效方法係唔可以比佢地知道你對佢上心

每次我未入狀態佢就chur住曬不斷示好

但當我對佢緊張d覆多d佢又係度愛理不理

今次話佢無feel算唔算？

今日同我講話太多野煩緊要冷靜下但又話唔識講想問咩事煩緊都講唔出口

屌我都係
話做嘢太攰遲啲再搵返我

問佢係咪要分開唔再拍又話唔係 但煩緊咩又唔肯同我講

絕對無問題喎
唔會亂買野,我會預計埋呢1,2年係點洗錢法。

唉 自己收皮啦唔好逼人
試下完全唔好搵佢
自己生活多姿多彩d
post下story好似冇左佢都可以好開心咁

如果有用佢就會自己痴返埋黎
如果佢心裡面係冇你嘅咁你都起碼有返尊嚴

咁我冇諗住逼佢講既只係
佢都話唔識表達自己我仲可以講啲咩
咪等佢囉冷靜下囉

唉
有時候佢自己靜下就會諗明
加油啊

天蠍未受過傷個陣愛一個人
會成個世界為佢而轉
而且會好自卑 覺得自己俾唔到幸福人
仲有佔有慾好強 強到令到你冇哂自由空間
咩都要管 朋友要管 衣著要管 去邊都要管
加上脾氣好臭 一小小野唔滿足佢就罵到你死
但其實佢係好愛你 只係佢唔識愛

受過傷既天蠍學識左愛情只係一場遊戲 學識左將自己放係第一位
所以好似你地所講 忽冷忽熱 咩都唔講
好似咩都唔關佢事咁
因為佢唔知點做.唔敢放個心落去 驚又受多次受傷
當然有D天蠍係player
利申:正宗天蠍仔

其實都算 巴打加油

咁我要點先可以比到信心你地？

我黎講 其實間唔中比下啲小驚喜就夠，唔使昂貴禮物，整啲handmake既嘢，我會覺得咁就好愛我。 唔知其他天蠍係咪咁

如果我唔小心傷害左天蠍
因為表達得唔好令佢覺得我唔重視佢

我想氹返佢
但佢又硬頸唔想睬我
可以點入手

其實天蠍簡單啲嚟講 就好似隻貓咁，你一認識佢個陣 會好惡 但你試下用耐性+好多嘅愛同佢相處，令佢放低戒心 就自然會慢慢好嗲你 好痴你

我認走去試人係好賤格架，但我敢相信 唔去試你嘅天蠍 唔係真心想同你長久

每段感情未必做得好好，可能有時脾氣好臭 會罵會嬲，但會盡力咁對伴侶好，每次發脾氣後 都好後悔，每分每秒都會諗起你 諗緊要點改善自己，點對你好 直頭如果可以嘅話 會好想打鑊發脾氣嗰個自己..

都係個句，你令一個天蠍真正愛上你嘅話 你會係依個世界上最幸福嘅人

係佢需要你嘅時候出現 就好夠

時間（不離不棄）

但記住如果一個天蠍eq好到唔會發脾氣（好少發脾氣）
做咩都好似好完美咁
佢係player既機會大/唔太愛你
因為天蠍愛一個人緊張一個人係會忍唔住發脾氣

其實我估佢心裏面已經原諒咗 但因為太要贏所以先唔睬 試多幾次咁就得 之後記得到你扮番可憐 佢又會錫番你

普通野就哄多幾次
天蠍其實好心軟
但好要面

被天蠍座分手 但又話做翻朋友 日日有傾計
有時我唔覆但又會揾翻你 即係點

水泡 佢已經對呢段關係無晒感情，但同時又害怕變番孤單

多謝兩位巴打意見
我雖然知道天蠍仔仔好勝要面要贏

但我自己都係咁嘅人
好驚氹完又得到冷淡嘅回應
我冇辦法做到再接再厲嗰種精神

好似氹完一次衰左我就放棄
但天蠍仔仔按照邏輯應該係等緊我氹多幾次

分手嘅時候佢話我感情太沈重，綁佢綁得太實，我可以點

拍緊拖嘅時候又話有咩就講唔好收埋收埋，點知你就收埋收埋，我仲戇鳩鳩以為咁樣對你你會好開心

我就好少會嬲 所以依方面答唔到你，但我知如果佢真係愛你，你喊一喊佢就會軟晒

認真
想維持一段關係
最好唔好冷戰
咩都收收埋埋，遲早爆
愛情係要經營
可以既話坐低慢慢傾
同埋天蠍好鐘意講道理

睇你想唔想復合
想就哄多幾次睇下得唔得
唔得就唔好理佢啦
做朋友
真正天蠍分左手係冇可能做朋友
所以你都係水泡多

絕望啲都要同你講 天蠍男分得手證明已經對你無晒感覺。

你可以試下忽冷忽熱
上心可以表現
但唔係長期
同埋唔可以長期報告行蹤

天蠍男好多都仆街

呢個年代仲信星座信到十足嘅人，智力好打極有限

I know that feel bro

利申天蠍天秤
次次想拎個心出嚟都比人當狗肺

就早排追緊個天蠍女
突登等埋一齊返工收工，之後佢話怕比同事講所以係公司唔接觸
Ok Fine 咁未約出嚟
行街食飯睇戲去埋海洋公園
中間試過佢成日唔覆發佢脾氣，氹一氹自己就軟哂
本身諗住都大機，點知突然不讀不回
Chur咗佢極耐，仲要我問佢先話同咗另一個同事一齊咗
嗰一下簡直
究竟當我係乜嘢

屌你老母死天蠍

自私撚孤獨一生絕對係你地既報應

我諗佢一直date 緊唔同人，但最後揀同邊個一齊果個人唔係你

一個係非洲出世，一個係曼克頓出身，命運已經好唔同基本上生命歷程有部份係固定，即地運同人運（家庭），但隨著年紀增長，智慧漸增（如有），人運都可姒半自由選擇（朋友、師長），不過最重要都係個人意志的選擇，同一日出世的人，性格可以係相似，但唔等於佢地會做同一個決定，如何決定會受身邊以及自身的智慧影響，所以選擇不同，之後發展出的生命歷程亦大不同。

太陽天蠍係代表你想成為天蠍，唔等於你本身係天蠍。如果本身的特質，反而水星、金星、月亮係天蠍，先特別具有天蠍特質。另外，冥王星同個人行星形成相位都容易帶有天蠍特質。

理財係睇金星，如果太陽天蠍，佢金星可能係射手，或者金星直頭有刑克。

月亮白羊喜歡直接是一定的，最好單刀直入

巨閪配天蠍係絕配

睇嚟都係
真係唔知講咩好
根本一開始就唔應該有得既念頭，因為每次結局都係咁

星座解釋能力有限，因為占星三大基柱係相位、宮位、星座。但占星個「星」，係解「星體」，即研究星體的一門學問，而唔係研究「星」座的一門學問。

不過一般人學識星座都好夠力，解釋能力雖然有限，等應付日常普通事都可以。即等於你識加減乘除夠你日常生活用，但你想研究彈道學，就要識微積分。

天蠍座行過

講一個
平時可能唔同人whatsapp 或者成日已讀不回人地 普通人唔覆自己完全冇所謂
但對自己對象會打多好多字 用多左好多emoji

利申 我處女 男朋友天蠍 未拍拖時個個都知我冧佢 但佢幾乎唔同我講野 幾cool又想避我咁但同佢拍緊拖先知 原來佢都嗰時都中意我真係隱藏得好好
佢就黎表白嗰排搵我去年宵我開心得濟冇覆佢幾個鐘 佢打左勁多字 係咁問我係咪唔想去#haha#又要我主動搵佢多d笑死但天蠍男真係好有趣可愛

好。sweet。呀

完全一樣

可能仲係有在意你 我係個D講完分手自己又唔捨得個D 但又扮到唔care咁 你唔覆可能佢個心都1516緊

係呀on9 全世界有十二分之一人孤獨一生

天蠍係好口不對心 加油呀 比多小小心思就可能打動到佢 但你一定要有足夠既耐性.... 因為天蠍都係好多野諗個type

如果佢肯覆你肯出黎證明你對佢都有d地位
我自己係個d如果你唔重要我根本懶得理你覆5覆

都21世紀仲有人信星座
唔掛得知香港仲有咁多騙案
用下腦啦

係。每12個人就有一個

咁雙包胎係咪兩個性格一樣呀？

性格相似唔等於做的決定一模一樣。

即係你覺得兩個人係性格相似?
好心你地D 人讀多D書 睇多D 依個世界
你要黎呃下女仔無所謂 唔好呃埋自己

天蠍男如果對人有意思係會主動定被動
係咪鍾意獨處成日忽冷忽熱

性格相似唔出奇，但問題兩個TWINS做的決定是否一樣，好明顯唔係，包括佢地想show俾你睇的外在一面（即你所謂的「性格」、其實我覺得係行為，但你認為係性格姐），都有可能係刻意思考過先做俾你地睇。

太複雜我表達得唔好，都係引用人地占星師的看法。

不過你似係孔子所講果種「思而不學則殆」果類人，又唔肯下苦功搵下相關資料充實自己。

你應該充實完自己先好再反覆思考同一個問題，要不斷問深落去，但如果你要去到依個地步，一定要認真學習占星學先可以反駁占星學。

因為你果d問題，好多占星師都有自己睇法，而你唔係反駁果d占星師的睇法，反而係問一條咁基本的問題，證明你係「思而不學則殆」果類人」。

Why can twins - who have an almost identical chart - be very different?

反對者常會舉出「雙胞胎」的問題來責難命理學，認為若是命理學「有準」，那為什麼雙胞胎的一生當中會有不同的際遇？

不如你就咁好簡單講下
係咩原因會令到兩個人既性格/行為會相似

西洋占星喜歡用容格果套，天上天下

As above, so below - Synchronicity

Liz Greene: The positions of the heavens at a particular moment in time, by reflecting the qualities of that moment, also reflect the qualities of anything born at that moment. [...] One does not cause the other; they are synchronous, and mirror each other.

中式的子平八字同紫微斗數已經係自己形成一套system，已經唔再需要好似西洋占星要用「實體」的星體黎計算。

紫微斗數用果D係虛星，所以天上天下果套假說係解釋唔到中式命理。

中式命理係相信有「命運」的存在，而佢地果套SYSTEM係可以預測到「命運」，而同西洋占星一樣，需要用到出生時間黎預測命運。

所以關鍵係出生時間。你應該modify你條問題，係
1）問點解出生時間會和「命運」有關？
2）點解出生時的一刻會和宇宙那刻的星體產生聯繫？

好可惜，我都答唔到你，因為依兩條係哲學問題。

答完=無答
希望你都明占星唔係科學
要黎溝下女 帶下話題就好
自己唔好咁上心
21世紀啦

係
天蠍不嬲惡名遠播
天蠍愛你既時候當你係寶
唔愛你既時候當你係草

我都好希望你明白，自己唔識的野，就努力D，深入研究左先出黎問問題。你連問題的重心係咩都未知。

唉，21世紀啦，要學，要識有幾難

另外，我諗你連「科學方法」乜都未知就學人係度講「科學」

我天蠍，前度係巨蟹，辛苦到仆街

咁叫你講又乜都講唔到?
你又唔夠深入?
自己GOOGLE 下 占星術假 有幾難?
洗唔洗幫你GOOGLE 埋

真 好撚煩
唔中意佢果陣又迫人受溝
中意佢果陣又對人冷淡
就黎想分 好撚辛苦

因為你連問題都問唔對路。因為你唔深入，我點解要深入，反正你都係學而不思果類人，同你講多係曬口水。

「係咩原因會令到兩個人既性格/行為會相似」，我講左係出生時間。

但你d問題根本唔對位，你應該係問點解要出生時間係原因。但你連依條問題都問唔到呀，證明你知識水平好有限，同你講唔到落去，因為要講，等於要由頭教你。

太認同，傷過一次就永遠都有疤，學識自己先係最重要，明白做決定最緊要係隨自己心而行。
第一次傷心之後每次拍拖都係唔做主動戈個，變到餵到埋口先食。

利申︰被囡溝

雙包胎都唔代表同時間出世嘅..
呢樣我覺得中國玄學解釋得好啲
風水地運環境影響已經差好遠
算命只係睇到個軌跡
就好似同一個時辰出世, 一個大陸山村,一個香港已經爭好遠
可能2個都讀得成書,但只係全村入面唯一一個中學畢業
後者就DSE狀元

對唔住囉

算係推算／推測命運，但一個人的「生命歷程」係由地運＋人運＋命運＋抉擇組成。其實仲有個「努力」

地運就係你所講，出生時代，地點。依點係無可能改變
人運就係原生家庭的屋企人、兄弟姊妹；到命主成長遇到的同學、師長、同事等。依點係一半一半，無權選擇原生家庭，但可以長大選舉好的良師益友，或者誤交損友。

命運就係命主出生時間加父母出生年份所影響，所以就算時辰八字一樣，父母出生年份唔同，都會對命主的命盤有好與壞的調整。唔係exactly同一個命運。

如果係雙胞胎，父母出生年份都一樣，照計係共享同一個命運。但命運不等於生命歷程，最重要係「抉擇」同「努力」。

命運可以比喻係一幅大型鬼腳圖，所有分支基本上一早定好哂，而中式命理就係可以算出部份鬼腳圖的分支（即未來潛在的可能性，但受時空局限，部份可能性雖然睇到，但未必有機會實現。）。

因為命運一早定左，所以無咩改變命運的說法。

不過！

命主去到分支的時候，要做抉擇，當命主選擇左A路時，原本鬼腳圖「潛在」的分支，有可能唔會再有機會選擇，即換句話，消失左，從命主生命中流逝，咁就算共享住同一個「命運」，但唔會可能經歷同一個生命歷程。

當依D關鍵時刻出現時，一作抉擇，決定上永遠翻唔到轉頭，所以事前功夫準備好，有足夠智慧去判斷（所以努力提升自己係非常重要），同多做好事，有靈界引領行正確的道路，係非常重要。

我認同㗎!
所以算命只會30-60%準
60%準嗰啲人通常性格由頭到尾好統一, 唔會點思考人生反省自己嗰啲

無錯，因為佢地能力不足，智慧不足，性格又懶惰兼固執，唔肯努力係正確的事情上，視野狹窄，知識貧乏，可以「想像到」的選擇範圍自然好細，自由度非常有限，係abcde，要估佢揀咩，基本上好易就估中，但要係abcdefghijk去估條友揀咩，當然難好多。

諗住孤獨終老算？

但有啲係大眾眼中嘅成功人士
可能就係因為早年太順利所以覺得自己嗰套一定啱

工作生活智慧同人生智慧爭好遠

世俗的成功同成就好有分別。
唔好相信咩白手興家，係香港地，全部都係古古惑惑，遊走灰色地帶。正正因為佢地一直唔係行正道，所以「成功」左之後，肯定會極力維護自己的利益而出賣公眾。

所以你唔覺，香港以前仲會有「社會賢達」依個稱呼，但依家社會無人用依個字眼了。正正香港依個地方唔會鼓勵你做正直的人，每日開電視就見到班高官，紅頂商人日日9up，講歪理，講大話，而仲可能俾佢地掌權，依d就係香港的榜樣。

係呀,所以我好唔鍾意香港人嘅價值觀
做咩都好最後都係想踩住其他人上位
成個社會啲人都好大怨氣好易嬲

可以試下講野唔好咁難聽？下下都係質疑，其實好難頂。

無啦，散咗了
佢話做返朋友好啲
可能前日我唔應該慰問佢
因為始終冇見十幾日，好擔心佢
對不起

比天蠍愛嘅時候真係好好 散嘅時候極絕情

利申比天蠍飛左幾年但仲抱緊希望嘅人

我係天蠍 但比人飛既天蠍都會變得好絕望

男朋友係天蠍，仲要係滿盤天蠍果種，係真係有啲chur，有啲難搞，不過我地都係認真嘅，樓🐷唔好放棄

我嗰個都係超天蠍 chur之餘性方面需求都超大

佢地真係好鍾意收收埋埋，生悶氣，難估，不過如果真係愛上一個人，未必會忽冷忽熱，但麻9煩係事實

agger 比較怕射手

唔係講笑，好中啊！唔小心恍神無好好聽佢講，就會即刻唔講🤦🏻‍♀️不過真係會feel到被天蠍的愛緊緊包圍

um⋯⋯超天蠍，乜都chur

點樣chur 好癡身定點？
未拍拖之前你點知佢冧你？

關星座乜撚事
人嘅問題。。。

佔有慾超強 日日都想見 未一齊之前會扮唔chur但眼神好明顯望住你係好開心咁 天蠍男眼神係呃唔到人 仲有咩話題都接到 願意同你一路傾

好撚中

未一齊之前會唔會扮唔care,忽冷忽熱?
定成日都會傾計msg?
佢哋鍾意一個人會點？

我諗你係lor

你會好愛佢 佢都會好愛你 無論係點希望你永遠都唔好離開佢 唔開心果時諗番你地點識，佢可能唔係好識浪漫，但會比你細水長流既愛。

唔會忽冷忽熱喎 我熱佢熱 我冷佢更冷 可能呢個就係天蠍會報仇嘅例子
成日傾計 未必次次秒回 但一定會回
會係咁試探 你表示中意 佢個樣會好明顯好開心

係佢要飛我 好想依家同佢再試多次呀返黎啦公主

巴打你同我一模一樣
但我同佢同一日生日…

我嘅天蠍公主幾時肯返來…
我仲等緊妳呀！！！！

以前識一個女仔, 頭1個月相處好好, 點知一知我係天蠍就斷左contact....

愛一個人嘅時候可以咩都無所謂 咩都比哂佢 一吾愛就會收翻哂所有嘅好 回想起當初點解會可以愛一個人愛到呢個地步 自己都覺得誇張
利申 天蝎女

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

咁証明佢對你完全無feel 加油呀 絲打 唔好再浪費時間 香港地樣一般既女仔 都大把男仔埋身

多謝你

射手追緊天蠍男

點先知天蠍係真唔在乎定扮

天蠍倒追射手女，已經好難好似前咁約佢出黎玩

點解天蠍男咁鍾意眼甘甘咁望住人..出於禮貌定有意思?
係咪好鍾意新鮮感？點先知有無fdzone到我？

應該係有意思

利申天蠍天秤，成日有意無意望有意思既人

你死撚緊
喱啲嘢記成世 同埋要睇傷唔傷到佢自尊
一冇嘢做得閒小小就會開始拎嚟loop

氹嘅最好方法應該係示弱say sorry
但喱條刺你預成世都會喺到

喱種算唔算m底？
我覺得天蠍係渴望被人了解但自尊心又好重
想你知但極唔鍾意比你踢爆內心嘅諗法
咁會好冇安全感 除非已經相愛咗好耐

天蠍簡單啲嚟講就係有嚴重愛情潔癖

巴打都中咗好多 天蠍有時想對方了解佢, 但你估中咗嘅話佢又會惱羞唔認 最好係用暗示嘅方法, 簡單啲嚟講就係自悲到盡頭, 但又死要面

LM

但天蠍真係好麻鳩煩

利申:同天蠍一齊緊嘅巨蟹

個個都話巨蟹同天蠍好夾
但我真係覺得一齊辛苦到仆街，好撚攰

分手啦

垃撚圾天蠍
自卑又死要面想要人氹
知道對方唔會認同自己嘅自卑
或者視你自卑嘅嘢係一回事 而去氹你扶你起身
唯有靠自己改變
但愛情潔癖詳細係點？

利申垃撚圾天蠍

無錯 分咗手先知自己幾垃圾, 小小嘢就發脾氣大小姐咁, 其實只係想人氹 嚟彌補自己脆弱嘅自尊 人地對你好就永遠淨係識得寸進尺 唔諗人地感受

btw我自己係如果感受唔到對方全心全意愛自己, 為自己附出一啲嘢(鍾意test人)係唔會同對方一齊 我啲fd話我就係愛情潔癖, 對感情從來都唔會放寬去俾機會人

巨蟹座係咪會孤獨一生。又毒又有精神潔癖。

I know that feel bro.....

想問下你地係點開始嫁? 兩個都係收收埋埋既星座 有咩問題係未都唔講出嚟解決?

我都係天蠍
有女有老婆
你自己毒就毒啦

天蠍呢個垃圾星座

我係

我係天蠍，好凖

我朋友下年結婚
佢同佢女朋友都係天蠍

係你異性朋友小啫
已經唔關星座事

尋找巨閪女

天蠍忽冷忽熱 我又嬲又對佢冷淡
咁樣大家鬥冷都唔係辦法,但係又想佢知道成日咁樣令人好辛苦....

一齊緊既咪氹返佢 天蠍D撚樣/閪女人受軟唔受硬

互相追求緊/Flirt緊既話 唔理佢就得
除非佢對你無興趣 唔係隔一陣佢已經會自己仆返埋黎架啦

利申 天蠍撚樣

唔係天蠍 係你啫

邊有關係同女朋友都係天蠍都兩年幾，仲日日熱戀期咁

垃圾天蠍！我點會連輸2次係你地身上

天蠍仔如果對人有好感會點...

Same case here

咁搞法就嚟可以開個tg gp聲討

Im 天蠍，你分析得好好同巨蟹一齊又係好似你咁
利申藍絲

Sorry爭啲聲討你

啱呀 天蠍真係好犯賤 易容得倒既唔想要 得唔倒既先想要
利申 天蠍

又話天蠍巨蟹係好夾，點解感覺真係樣樣野都好似係天蠍迫緊巨蟹咁

完全認同 受過一次傷就唔夠膽再信人 人地行十步我行一步 佢退1步我退10步

夠話天蠍同獅子唔夾，我同我老公都一齊12年了。
星座其實唔係必然
利申 曾經係星座撚

呢個世界得十二種性格都有人信

仲有月亮星座火星星座乜77
唔同combination又會有唔同性格
星座呢家野都係統計學，唔是絕對

到底啲蟹係諗緊乜
又想被管又唔想冇自由又話被迫咁
神又係你鬼又係你

我覺得天蠍分左手唔會回頭 由其被人帽 如果繼續搵你只不過你慣左有你陪 當你係好親既人 或者知你點都唔會走 但點都好一定唔會畀返名份你 我自己係咁

其實你唔會知 得佢自己先知 如果真係唔在乎 你唔覆佢唔搵佢 佢都唔會care
如果佢care 你唔覆佢唔搵佢 佢會諗好多野好多內心小劇場 但佢都係唔會搵你 只會狂stalk你ig, last online

天蠍好要面唔輸得 佢真係100%信你或知你100%鍾意佢先會show自己真實既一面 會勁煩勁痴身郁啲發脾氣 因為太care

我自己通常曖昧得都無乜興趣 當講下笑flirt下無咁悶 如果有興趣就乜9都唔夠膽做 驚柒驚認真左

其實天蠍都幾賤，我聽我個天蠍男朋友講，當初佢同佢ex一齊係當ex係水泡，因為比再上一個傷到搞到覺得咩都無所謂，大家陪住對方，愛唔愛唔重要。然後就成日單方面嬲9佢ex，唔識愛人，最後比ex送左頂帽佢戴，佢話去到後期其實估到，都hurt嘅，但係就因為唔係好深愛呢個女仔比較快move on到。講真我當初聽到覺得都幾人渣幾抵死。
後來佢從痛苦中學習，發現自己咁樣係唔得嘅，再遇到我同我一齊，咁so far依家一年過去了，我覺得佢係個好好嘅男朋友黎嘅。似返未受傷嘅天蠍咯，好chur同有啲煩，終於管住曬，但都幾可愛嘅，係真係錫我。
anyway, 無阻我總結佢之前好仆街。

小心。。。有機會係。。。

exactly 總結得太好 勁煩勁痴身yuk啲有脾氣 然後之前爆返佢佢就係同我講話因為係我身邊最放鬆🙄️

乜都唔做想點呢？人地以為你無意思就完架喇
甘心咩？
姐係就算鍾意一個人都扮唔鍾意.....咩玩法

即係要面 唔輸得 同埋好驚自己單方面ff太多 驚人地玩我

應該睇下佢講咩心事 如果係普通心事我都會9同人講 當多個話題 如果佢成日講咩ex呀女呀應該對你無乜興趣 如果講1 2次可能係想試下你

如果天蠍對你有興趣 會有求於你 叫你幫下佢做野 問下你意見 陪下佢出街玩嗰啲 因為如果無興趣我唔會想欠人地人情

不過主要睇約唔約倒佢單獨出街 1次得50%得米 2 3次之後都得一定對你有興趣 我好撚懶 連朋友叫都唔會出 更加唔會同異性出 費事人地誤會

天蠍真係愛你，對住你會成個小朋友咁，咩都會同你講，笑得好天真好傻
面對其他人就會好cool，咩都唔關佢事咁
其實好易睇得出

係 成個小朋友咁 cool果面唔知去左邊😂

我唔想被管㗎

加上我都唔管佢

天蠍佔有慾強到你唔信
仲極之霸道

冇錯

天蠍係咪好靜局 成日唔想覆msg?
如果日日有msg有無機？

有呀 對你無興趣都費事覆 一係hea覆2個字or emoji

我同佢係2隻同一日生日嘅天蠍…

分咗手後，反而好掛住佢

去到邊都諗起佢，
就來痴線喇…

有意無意R水吹
同你頂咀
得閒整鬼下你但又唔會整嬲你
搵佢幫手唔會即刻應承你但最後一定會幫
搵位約出嚟

天蠍忽然諗起自己要追女

咁你應該更加清楚佢嘅做法

點解攰

佢點要求你做到秒會?
暗串你成日咁遲覆?

好奇想知射手女同天蠍男既拍拖會係點?

知，所以根本冇得迫佢

只能等佢有日回來…

唯有喺呢段時期，
好好改善自己，
我相信佢感受到的

我天蠍女 男朋友都係天蠍
兩個都固執 但男朋友會肯為我放低固執
雖然兩個真係好似 成日會嘈但好快又無事
可能唔完全係傳統天蠍啦

利申：一齊兩年半

有咩方法可以令天蠍更加鍾意我？
佢曾經好鍾意我 個陣開始對住我已經成個小朋友咁 好易呷醋
依家依然會好似小朋友咁 但係唔會再呷醋

巴打你有得追都好
家陣想追都無

過咗timing...
天蠍好哀，佢當你寶時你當佢草，真係會記你一世

追衰左，結果論黎睇無用

可能將被捨棄

天蠍女
對方處女男

巴打共勉之

而家專心搞其他野算，佛系

唔想佛系都唔得

初戀呀⋯⋯我要初戀呀⋯⋯

我天蠍
另一半巨蟹

乜星座都會有人孤獨一生架喇

已經戀過幾劑，曾經滄海難為水

雖然唔係話好信星座，但我真係咁
如果唔sure對方係care自己既，好怕表露太多
如果好鐘意真係會chur住你，chur到連自己都覺得煩

Ching真係睇化哂

其實唔係，我早幾日至俾位我覺得好投契ge女士，用一個令我幾黑人問號ge原因拒絕完

Ching你覺得對方以一個幾黑人問號既原因拒絕好啲定係粒聲唔出走咗去好啲

梗係前者，今次拒絕唔等於下次拒絕

你岩
但我次次都係後者

次次都係人地走左去? 呢樣唔到你話事

上一刻都好地地，下一刻就同咗第二個一齊
對上嗰個就係咁

咁呢樣唔到你話事，而家男女關係係好自由。

弱撚智

但我仲成日係到諗係唔係做錯咗啲咩
點解次次都係咁

時機。就好似煎牛排咁，你覺得啱啱好，人地覺得太熟或太生；你覺得未係時候再進一步，人地覺得你慢熱，唔等；你覺得係時候，人地覺得你太猴擒，驚左

巴打依個比喻好呀
希望時機快啲嚟到

識下人

唔好俾返呢句我，我追唔到都好，情感都可以好投入 (即自作多情)，所以之後搵唔搵第二個都好，而家都要時間消化

有冇天蠍座 仲係A0

好

Somebody move on...We are somebody

我係咁，覺得如果唔係咁，即係變左係女都中意得

唔係 我男朋友天蠍

me

呢個post ge男男女女自行配對下有無得諗

受教了

搵我？

上次分手我都要好耐至復原，俱往矣

會比好多說話你聽，全部有骨
不斷情緒綁架你

會過去的

佢都係天蠍 佢呃我佢第一次俾我 其實係俾咗隻雞 佢呃我身邊冇其他女仔 但瞞住我同其他女仔單獨食飯 佢呃我話會為咗我戒煙 其實暪住我食煙成年 佢同我一齊食飯 我辣到隻手兩次 佢可以唔知 我同佢講野佢可以喔完我 繼續望電話 但我仲同緊佢一齊

忽然覺得呢個post ge男男女女認識下係有得諗

早幾日同個天蠍散 但自己仲念緊佢會番轉頭搵我 有人話氹佢 有人話唔理佢 屌我可以點做 利申摩蠍仔

氹 唔氹好快冇
佢會記住你唔搵佢

天蠍座係垃圾
完

天蠍最鐘意cheat

氹
仲要有咁快得咁快
出盡飲奶既力去氹

天蠍配對Post

係 其他星座都係孤獨一生 人類就黎絕種

所有方法都試過 佢亦都block哂 7日都氹唔好係咪無。。我真係好愛佢

個人經驗咋，唔一定隻隻天蠍都係咁
天蠍做嘢係關哂所有門都會留返隻窗
試諗下會唔會仲有其他聯絡方式
再唔係就從身邊既閨蜜入手
唔一定要直接搵到佢，但一定要比佢知你有搵過佢

巴打加油

宜家呢一刻 我做咩佢都好似好討厭咁 當時我做錯野 個一刻我亦都氹唔好 佢話自己念到好清楚而想分手

就連佢身邊既fd都叫我唔好搵佢

中

講緊係咁講
邊個女仔唔鐘意比人著緊
試多排先再決定
不過最緊要都係睇你咩原因散，如果係踩到天蠍底線真係華陀返生都救你唔到

咁其實都算係底線黎既。。仲要唔係第一次 只係佢第一次爆同第二次爆 中間都有做過而佢無抗拒過 我以為佢改變

咁神仙都難救
天蠍肯比多次機會你已經執到
但你都仲要嚟多次...

佢話唔鍾意係條街有親密行為 攬同錫 咁第一次既時候我係未同佢到熱戀 中間個段時間叫做熱戀緊 第二次既時候係我去完旅行番黎

惡搞
Ching盡做啦
但唔好太大期望

叫做一齊左唔耐 先四個月 錯兩次 我自己個一刻都係太掛住佢先會咁

明既
比著我都會想同女朋友Close啲
但天蠍就係咁好有原則，你搞到佢既原則就無計傾

Good luck

宜家佢話佢單方面想單身 想自己一個 我就每日係唔同途徑去睇佢做緊咩 我又放唔低佢 又咩都做唔到 只係不斷想做番以前話過會做既野

佢話想聽我唱首歌比佢聽 琴日我就錄左比佢 係米津玄師既lemon 我知首歌叫佢去忘記我 但我自己真係好掛住佢 當然 send完之後比人block埋我都係預左 但我會將每一件我應承過佢既野 我都想做哂佢 以前我無用哂所有心機去做 但我都係對佢好好

盡咗力就好
再落去就變死纏爛打
睇下會唔會回心轉意，雖然機會細但都唔係無

點樣可以比佢知我仲有為佢改既心但同時唔會令佢覺得我仲煩緊佢

其實對方病咗唔係應該比對方空間休息咩?

定係好似其他人咁講 呢一刻就放生佢 但我自己就唔想放棄

有冇具體例子?

同埋聽講垃圾天蠍係好鐘意test人

啱 勁多大話

老實講
聽你既描述，可以做既都做哂，再做就真係Over咗，到時情況只會更差
個人覺得可以間唔時同佢啲朋友打聽下佢近況、上Facebook IG 叫下春，間表比佢知你仲Care佢

好難舉例，因為次次都有唔同
可能佢會打
「睇嚟你好忙咁？咁我唔阻你」
你覆佢其實你唔係忙緊，係睇唔到電話
佢就會「嗯」
然後你再解釋佢都唔會聽入耳
分分鐘就閪足全日面

唉 自己唔珍惜 每一日都係到自責

用呢個post證明，個標題係錯

good idea

唉 遲兩個月出世咪好囉 天蠍座都幾辛苦 根本就唔想同人講自己嘅嘢 自從同上一個散咗之後就唔敢拍拖 唔係幾敢信其他人 總之點都會保護自己先🤦🏻‍♂️ 但係咁樣好那攰

你地啲天蠍可唔可以唔好咁自私,鍾意就理人唔鍾意就失蹤做自己野...咁會令人好辛苦

抑鬱天蠍撚，好想死

致分手8日既天蠍女友大人
我知我錯了 我會將我所有既一切都比你 唔會再令你唔開心 番黎我身邊啦
寧願比你打到死都唔想你離開既肥仔

唔想同人講自己既野
講中左心聲
好唔想比軟弱既一面比人睇到/知道
到底係開不了口 定係 面子問題

話你知 天蠍就係唔想show你覺得你煩既
就算你點氹點做野想感動佢佢都覺得你係騷擾緊佢
由佢同你分手果刻block你果一刻開始
就已經無彎轉

想知天蠍對可能遲早都要分開嘅戀情有咩諗法？
定係會特登唔去諗？

利申同蠍女拍緊拖 好甜蜜 不過最後可能都要分隔兩地 未必有機會再見
一直都唔敢問佢呢個問題

有無天蠍座講下
覺得暗戀對象天蠍男有時好奇怪
好似講性價比多D 好實際 同埋自己鐘意既野會行先 唔係好諗身邊既人 定係唔識表達?

分開 同 散 係兩件事黎
long d之後點樣維繫係一件事

反而無將來既話 先唔會晒時間繼續

佢做完野有無搵返你同你講做左啲咩先？

巴打 同路人 我都係魔羯仔 天蠍女啱啱分手 情況同你一樣

天蠍座嘅女朋友講分手 係咪已經冇彎轉

我覺得係開不了口 所以一直生活得好辛苦有咩都要自己承受 更加唔想麻煩人 🤦🏻‍♂️

其實點解要理對方係咩座 一定要自願比星座食住？
男女都好 只有愛/唔愛 冇咩關星座係咩而選擇繼唔繼續愛落去嘅概念
你係高價值嘅、仲愛你 就算分左手 對方點都會搵返你
如果因為對方所謂「星座尊嚴」唔搵返自己，點解你要咁卑微爬返去求人一齊？你一開始就係自己有價值先吸引就佢 依家對方唔要你啦 你大可以用你嘅價值去搵下一個 值得為佢做地底泥咩？

我都係比天蠍被分手 唔通就因為佢係「絕」嘅星座就比我地嘅星座「優勝」「更值得人挽回」而自己咩都唔駛做？一段感情除左帽同變心之外 一定會係兩邊都有做得唔啱嘅地方。對方選擇得分手而唔係諗下點樣磨合，就算最後比你「爬」到返黎 都唔會長久，因為對方都一直冇改變過自己。

世上有咁多人 選擇絕對唔稀少。而你要做嘅係提升自己 令自己係對方眼中係稀少嘅存在。咁對方先會有意搵返你。記住「星座」係「平等」嘅

天蠍男隔好耐先覆係咪冇機

我係山羊女 天蠍仔
呢兩個星座一齊係咪注定散

俾天蠍仔hurt咗三年
表示天蠍正仆街
我當你寶 你當我草
到我真係死咗心又話好愛我
利申：山羊絲

天蠍女表示唔會再比摩羯係到同我互相傷害
雖然我一次都未拍過拖
但係我偏偏中意親嘅都係摩羯念舊掛ex男
點解佢哋可以對人咁細心但係又可以忽冷忽熱？
諗唔明
其實講到底到係唔夠中意我同愛我
唔緊要啦
自己一個會更好
時間多咗又唔洗氹人湊人
人都會輕鬆咗
係時候要投資番落自己到
利申 係幾普世天蠍價值嘅天蠍女
sor for1999 先

人馬啲陽光性格好易俾天蠍嫌低能
天蠍最忌人on9無腦
利申：純粹經驗之談

其實喺天蠍眼中
佢係唔想你同任何人做朋友
佢地佔有慾係大到仆街

我嗰個天蠍都係不主動
之後前兩日就話其實自己唔愛我
絲打加油

星座關咩事我鍾意個個都係天蠍,佢唔理我

想問下天蠍唔理人係咪正常

same 我知道我俾佢帽左
第一時間就屌佢老母之後散左

正常
有時想自己諗下野
就唔回覆whatsapp
突登唔online

唔主動呢
都係問到佢先答鍾意我

我係絲
被動
除非好鐘意先主動
佢答你鐘意咪好
唔鐘意答唔出添

絲打一開口已經好有天蠍嘅feel

咩叫好有天蠍feel?

唔會有好多情感表達
係答你就答你咁
好直接
同埋好似好惡

哈哈
唔使驚
我地好少鬧人嫁

係咪依個時候搵佢會比佢覺得煩？
唔好搵佢打擾佢咁得未?

你搵佢 佢會覆得好慢
等到自己唔想自閉就會覆你
對天蠍要主動
你唔主動佢會覺得你唔鐘意佢

山羊表示
我都係咁諗

一見到hea應唔想理人,就自動收皮..
仲點主動....都會怕比人嫌煩 你地想點

想問下天蠍男係咪真係只會等人表白？

鬼係
天蠍要有百分百把握先會表白
所以成日都錯失良機

咁去到經常對望，4秒up.....
其實係咪有機
已經俾哂暗示，有行為回應過一次之後又冇哂聲氣

行動* 自膠

天蠍面嗰浸就自信心爆棚，底嗰浸咁自卑到一個點
不過成日有意無意望你呢⋯⋯都大機架啦
照咁睇似係隻天蠍男仲未有十足把握，絲打比多兩錢肉緊

愛就會主動架啦 唔係掉低完人 仲要人搵返自己啊
天蠍係咪真係咁「優勝」啊

發覺佢有時真係會自卑，成日都好緊張自己表現。
次次對望時個眼神真係殺死人
識幾個天蠍d眼神都好殺

係架！天蠍底嗰浸堅自卑
但千祈唔好踢爆佢住，因為天蠍好怕比人發現自己懦弱一面
當你同佢去到一個位，佢放心向你展示懦弱嗰面時，你就...

例如點樣比兩錢肉緊？
成日主動r水吹仲未夠明顯咩

sd msg 時有提到一句其實佢都會怕受傷⋯
Wtf 我差d錯過左重要提示！
多謝巴打
天蠍真係好易受傷，但又要成日扮冇事。
令人好想保護佢啊

佢應該有意無意講啲曖昧嘢既
依個時候你要好堅定咁受落
天蠍係每做一樣嘢每講一樣嘢都會演化出無限個內心小劇場，但佢想要既只有一個
如果你做到佢想要嗰個，咁佢就Get到

絲打加油
自己無緣，都希望其他人好

作為一隻天蠍仔大約都知天蠍仔諗咩
對住自己鐘意既人一定係先示強再示弱
成日覺得好委屈但無路訴
只要你知天蠍仔諗咩，要得米絕對無難道

咁如果天蠍男有時隔好耐先覆係咪冇機了

個人嚟講就只有兩種情況，一係覆一係唔覆
唔覆就真係睬你都廢L事
但覆得代表都仲想傾落去
至於點解隔好耐先覆，一係佢要諗點覆你，你知啦對住心上人講每句都要諗過度過嘛；一係就佢突然想收埋自己唔應機，但又唔想斷所以點都會覆

總結：仲會覆你都仲有機
想再深入啲既，就要睇下佢覆你咩

巴打好中
咁如果有個場合我叫佢分小小野食俾我（主動出擊）
佢真係食淨一半留俾我
咁應該有機兼get到？
成日怕佢係因為好人先留俾我食⋯
但支竹籤係同一支（無限FF)

如果可以隔成兩三日先覆呢咁
但見佢明明有online，點知佢係同其他人傾得好happy定點

巴打一定會遇到好女仔
經過唔同嘅感情係我地嘅人生課題，加油啦。
有緣人會係適當時機出現。

多謝絲打
岩岩先傷咗一鑊要啲時間復回，不過無嘢既天蠍仔係黑仔不過夠命硬，一陣就企返起身再嚟過

我都祝福絲打

慢慢回復傷口，ready時就係一個better me
聽過一句說話：最好的人會在最好時候出現
我好信呢句說話，想將最好嘅自己俾最喜歡嘅佢
祝福無限！

緊係，因為自己都做緊同樣既嘢

嗱！咁既情況就要睇下佢係唔係突登留比你同埋會唔會留比第二個
要小心既嘢如果你哋識咗好耐Friend 過打Band就有機被Brother Zone，如果唔係呢就...

我就唔識讀心，唔知佢有無同其他人傾得好Happy
但絕對唔排除依個可能性
咁既情況下睇下佢會唔會主動搵你，而且係因為啲無聊搵你
越無聊越有機

大家都係估估下
佢係特登留俾我⋯因爲坐佢隔離，佢食完即刻遞過嚟俾我。
我同佢關係未到brother，但佢應該知我好欣賞佢
喂啊 宜家心情好複雜

最好的人會在最好時候出現
正！我鐘意
多謝絲打

心情複雜好正常，因為你對手係隻天蠍
一個有時連自己都唔知自己想點既人
綜合嚟睇絲打好有機

呢一世人聽過每人最舒服嘅說話
學識放慢腳步

天蠍一時一樣，好鐘意睇人反應
我想講「咪再偷望我啦，你每望一次我都知囉」
每次對望都唔知點收場，琴日我望到佢自己轉移視線⋯
勇敢d啦好嗎 望足幾秒都冇一下步

其實好想放慢
只係現實逼人

巴打有我地

真！佢見你無乜反應就會跟住無反應，根本就係個大細路

自己轉移視線係佢知道你知道佢望緊你，怕醜避你啫
佢避嗰下應該仲覺得好完美，但其實你睇到應該覺得好夾硬

應該好快有下一步架啦

一齊食飯時傾計，句野講完繼續對望
其實好尷尬，又唔捨得移開視線。
結果2個類膠一直望住對方。做乜勁
最近會同佢拍擋，希望係好機會

煩膠*成日打錯字

唔係呀，幾Sweet呀
肯同你對眼神都係個好表現呢
嚟緊拍擋加多兩錢肉緊

多謝巴打分析
個心亂到一個點。
怕自己望住人會每人不安

放心
我都幾肯定佢仲亂過你
總之佢無咩特別表現/動作係好抗拒既，已經係好好既開始
但要有心理準備要同佢猜一段時間，正如我頭先講佢內心小劇場不斷上演緊，你慌時佢都慌
循序漸進慢慢嚟就

提多絲打一樣嘢，千祈千祈唔好逼天蠍做決定
你一逼佢就覺得你要脅佢，佢一咁覺得就一定玩撚完

收到收到
會循序漸進慢慢嚟，大家都慌真係冇計
我會乖乖地，唔會逼佢
天蠍巴打們好神

我好愛我男朋友 表示我係好痴身
但係佢成日都唔想見我 搵好多藉口
試過因為咁我嬲咗佢 不過佢有氹返我
一個月見得一兩次 不過我只好忍到等佢約我
見到佢就會好開心 咩嘢唔好嘅事都忘記晒
同埋佢好鍾意同我講道理
佢講咩我都覺得佢係啱

利申 ：雙魚女 佢係天蠍男

依個堅重要
平時點蝦佢點無賴天蠍都受，但你一逼佢做決定就一定無傾計
好肯定佢會揀一個你最唔想既

慢慢嚟，心理質素好重要
因為你中間會好頹，會問自己為咗咩
但無計啦，鬼叫你鐘意咗隻天蠍仔咩

有聽過逼天蠍做決定等於自殺
有巴打提醒，絕對唔會犯呢個錯
咁得閒俾下提示佢，回敬下佢先
玩捉依因

睇文字覺得好cute好sweet

形容得非常好
其實唔止自殺，你會殺埋佢
佢會覺得點解你要咁做，逼佢做個傷哂雙方既決定
唔止你傷心，佢都會好傷心
就算最後咁好彩比你哋和好到，條刺都會跟足一世

玩捉依因就岩啦
大家猜下猜下最開心
到咁上下天蠍仔就會忍唔住

但其實都小小尷尬😅
用眼神同佢say yes，但佢都係傻左咁望住我
估佢係知情嘅（呢下著哂火）

呢個策略好正，繼續捉依因
本身怕捉唔到會嚇走佢⋯宜家可以放長線釣蠍子
果然曖昧係最美最吸引

天蠍真係好煩 成日鍾意亂諗嘢 諗埋一邊我自己就係 而對方都係

好鍾意呢個階段

緊係啦 垃圾星座

天蠍男係咪好少會揾人

我自己天蠍仔，自己經驗唔係，其實上面好多巴打都提過我哋好要面，緊張嘅重要嘅點都會覆，其實秒唔秒回唔係重點，而係佢同你講嘢係咪好hea
我自己以前同ex曖昧嗰陣有時忙完都會覆佢，而且唔會係hea覆，舉個例yes no question唔會只係答yes同no，可能會夾硬加啲嘢同你繼續有話題
而且係追求過程中太要面，問你鍾意咩男仔其實好大機會係佢試水溫，係未清楚追求對象嘅心思嗰陣，俾人問係咪鍾意人嘅時候點都會否認無論邊個問都好，廢事衰咗俾人知俾人笑
至於同異性朋友相處，冇感覺嘅我會好約束自己，見面時盡量都避免有身體接觸俾人有閒言閒語，當然對住心上人嗰時當然會想借啲意親近你拉近雙方
唔知其他天蠍巴係咪都一樣，呢啲只係我自己經驗，希望幫到你

一樣好似得缺點咁

係。。

雖然我唔太信星座 但係同你講既一樣

岩呀
曖昧係仲正

係啊係啊 會孤獨終老

成日信星座

人既問題

唔關星座事

搞到心癢癢 雖然R哂頭，但都會enjoy。
難道人類都係犯賤

喊出嚟。曖昧讓人受盡委屈

係##
絲打如果心上人係天蠍男 或者可以試下引佢注意等佢慢慢對你印象深刻/有d feel
而主動搵/whatsapp天蠍男佢地未必受

好好享受啦
遲啲諗返轉頭會覺得好正

Agreer
天蠍仔總是犯賤

如果你知佢得閒都唔覆既話
打定輸數啦

希望遲d更正❤️😂😂

一定會

今日幾乎一齊走 佢冇追上嚟

咁好機會都唔識把握

唔知佢蠢定點。可能係我身邊太多異性，所以想睇定啲

但如果感受唔到對方係認真嘅時候，天蠍嘅忽冷忽熱係可以以極高頻率咁出現

平時我點都會搵下sc下 如果一日無搵佢會自己搵我
但係我都唔知佢係悶先搵我定點？

可能我果隻天蠍底果浸相信我係認真，但佢成日覺得我唔夠重視佢，係呢個時候佢唔會忽冷忽熱，係會好9煩成日嬲嬲嬲，細路仔咁，生悶氣版扭計🙄️

agger，要佢地自己主動追嘅先識珍惜，相反可以好賤格。所以只可以引佢追自己

太多異性就會縮

我好開心喎

天蠍好講Feel
一Feel到小小路妥就會起哂「鋼」
其實即係好似小朋友咁

明明只對佢一個好
佢飲過我杯野，我食過佢口水尾⋯手又翹過
覺得爭小小就成功
係咪FF太多

的確係爭少少
但依少少永遠都係最難同最危
正如樓上都有巴打講過天蠍佔有欲極強，見你有少少唔對路內心小劇場又會上演
最後結果就係唔鬼睬你，等你氹/攤凍件事

又係時候比啲Signal

好多小劇場嘅蠍子
係時候清空其他異性⋯
不過幾位巴打講得好岩，佔有慾真係好強。
尤其是有異性走埋嚟同我傾計，佢即刻會望住。
大佬又唔係我揀佢哋講嘢，無辜㗎

多到你唔信，勁過超級電腦演算
如果你同其他異性傾計佢會望實你既，好事近啦...

係咪諗「到底條女想點？係咪對我有意思？但佢周邊好多男仔⋯。loop x100000」
不過我見佢望過嚟都冇理由即刻彈開
都只可以保持距離，唔好令佢誤會

雙魚女 不知算不算同隻天蠍仔曖味緊
Whataspp 同見面完全係2個人...見面好多野講，又會眼金金咁有意無意望人，望到人地有d小鹿亂撞
佢話好不中意禁msg, 不過又日日都msg緊，不一定即刻回。不過睇到就會秒回回。

好驚淨係原來是雙魚妹FF.....

依啲基本盤啦
有啲真係估唔到

盡量啦
或者多啲主動搵佢，等佢多啲安全感

天蠍真係好鐘意望人
成日俾人望+1

等下啦 都個蠍子係慢慢行動個派
好衰㗎你地成日都搞到人哋心癢癢

但係唔係好過癮先

巴打有冇睇過「輝夜姬想讓人告白」
D劇情似到十足

無wo
睇嚟要睇下

唔劇透啦咁 但真係好正好過癮

咁望法真是怪怪的

抵得你又想佢咁望你

好驚到頭來發現隻天蠍仔原來當我朋友

要啲時間摸索
慢慢嚟唔好急

啱啊啱啊 就係小小嘢就起曬槓 好難服侍

係真 好撚on9
一feel到唔對路就會開始玩自閉 鑽牛角尖 冷冷淡淡咁
開始玩冷戰 雖然最後可能都係認輸果個 但比人氹/鬧嘅感覺 其實好爽

不要太上心
佢係重視你 自然會搵你

啱啱同天蠍仔分左手
唔想講啲咩
只想講天蠍如果真心鍾意一個人
嗰個人又鍾意佢嘅話
佢唔會吝嗇任何一句掛住你同鍾意你
各位絲打可以參考下
利申：帽左

我明
因為我都係咁
通常最後都係死死地氣咁搵返人

想問下應該點樣關心天蠍仔

釋出善意問多兩問 令佢feel到安心
佢自然會講架啦
例如你問佢係咪唔開心呀 講嚟聽下呀
佢多數會答你冇嘢 你笑笑口咁問多兩問 佢會慢慢講多啲架啦 咁咪關心到

問多兩句佢就話：真係無嘢囉
屌你又唔笑西晒面咁我實知啦

試下答佢：哦！無嘢呀？咁由佢啦

見1-2次都叫拍拖？

唔係，我都有個天蠍男仔傾緊計

咁即係佢重視你嘅表現
但我自己係天蠍都覺得咁做其實好chur

[弱智撚入]官員們的星座研究

岩岩發現原來好多高官既太陽/月亮/水星都有天蠍

係到咗後期大家要返工先咁啫

係！天蠍注定孤獨一生！

傻啦！天蠍唔會孤獨一生架
仲有其餘手足會陪住你地

721， 3點，到時見！

同天蠍座搞嘢有咩要注意

天生出
無得變

要夠淫

含吹𡃤吮磨擰fing

咁如果問極都話無野姐係點啊
問佢有無唔開心 點都話無 但明明就係唔開心呢

可唔可以講多D我想詳盡D
TG傾?

咁你直接用你嘅方法氹佢開心囉
天蠍都好傲嬌 唔鍾意輸比人嘅感覺
不過天蠍諗嘢都好簡單 係開心就開心
絲打加油 天蠍係好撚煩嘅星座嚟

屌你老母星座撚，唔好再將自己嘅失敗怪落個星座到

求更多DETAIL, 真係想知天蠍點解溝女咁叻, 明明好賤, 綑綁住人

孤唔孤獨睇性格架咋
關你幾月幾號出世撚事咩

其實佢地好似會張所有野比曬你
但你唔會覺得CHUR?
成日圍住你轉
拍拖姐, 好似日日都要見咁
幾時先會玩完?
如果咁好點解又要分手

著件衫透d又話我，夜返迫我一齊搭的士（平時佢自己唔捨得搭）
鬧交我唔應佢就打俾我，唔聽就搵到我理為止
鬧完交之後又好似好唔開心咁⋯⋯
成日約我出去，一放假就見，
見親都有身體接觸，但又唔拖我唔表白！！！想點啊天蠍仔！！！

擺明對你有意思
你諗下除咗你老豆之外仲會有咩人咁做

之前我都遇過咁既情況，點都唔拖落去
因為一拖就代表表白，俗啲講就係攤牌
當下未有信心或者把握，所以無拖到
可能佢都係仲儲緊信心

似玩你多啲，真係鐘意就一野拖住

咪撚再用星座打飛機啦屌，個個星座都有呢種經歷同性格，垃圾

追緊個天蠍女
突然冷淡左
之前個半月日日傾電話，傾幾個鐘
然後都有講過中意我
話叫我唔好哂時間係佢身上
但又唔捨得我走，可以既話唔好走！
想知依家係發生咩事
點解佢會變成咁

利申:天蠍男

佢會比我都唔會想要，我覺得我想你尊重我個人私隱…首先我唔會咁做先囉

點解關個人私隱事, 唔太明

我雙魚但我都係咁
所以有時會懷疑星座

雙魚表示...對住天蠍真是一時時。msg 毒撚咁出到來見面又好鬼死咁多野講

咁可唔可以解答下我其餘既句子?

因咩而分
但通常仲好愛你
如果好憎你 係完完全全唔會搵你 block哂你所有野

點解？

想問下天蠍男會唔會好多口甜舌滑嘅言語去令個女仔開心?
定係多數用行動 + 同伴侶保持好好朋友關係咁?

估唔到星座撚真係蠢撚到比人串緊都唔知

推

兩者都有，但前者較多

中曬 以為自己留言

中意咗天蠍女可以點

五月嗰陣喺網上識左個天蠍男
但係到而家都淨係出左兩次街
兩次街都係我約
而我哋而家WhatsApp都係keep住每一日都會傾 但係感覺上佢唔似有追我嘅意圖
雖然平時發夢嗰陣佢都會主動關心我叫我小心啲 打電話問我係邊
又或者有啲咩開心野都會share俾我 但係佢完全唔主動約我出街囉
佢又冇返工
係咪冇機

都係個句，有冇具體例子，想學

佢唔係要你問 佢係要你做
我地成日口不對心 如果你察覺到
就直接d 做下d野 俾d行為等佢知道你關心佢
你係呢d時候如果做到以上行為
佢肯定記住而又錫到你飛起

被天蠍和平分手可以點挽回？

可能佢比較注重心靈上面既交流呢
起碼佢都有做到噓寒問暖
又肯單獨出街

示弱代表佢好相信我？佢曾經都有咁 但冇耐就唔覆我 最後等我忍唔住問佢咩事就分左手

唔係示弱，係展示懦弱一面
兩樣嘢嚟架
示弱可能係焗住，但展示懦弱一面一定係佢自願

佢肯展示代表咩先？

唔係當你普通朋友囉

Check 埋月亮星座生辰八字紫微斗數，做晒呢啲research 未先？
愛你就唔會要你辛苦。能夠自己過得好好先會有人愛你。施主你放下執著啦。